香港人買名牌真係on99

咁我就做代購嘅，專做本地生意，但係真係忍撚唔住先發洩下 原本我都ok嘅，咁都有人問下我價問下款咁，我真係屌你老味，問完同我講太貴唔買，咁話實我就做正行生意嘅，賣真野，我就喺義大利運貨過黎嘅，咁義大利喺outlet買名牌多數有好多折扣，其實相對真係唔貴，有好多減價，但你地班仆街問完價話唔買都算啦，係咁同我講話會唔會太貴啊，真係負擔唔起啊依啲說話，我真係想講買唔起學乜撚野人買名牌啊ching，仲夠膽死問我標嘅價再半價俾你？你無撚野啊。唔該得閒真係用下你個閪腦諗吓嘢，嫌貴就著假野啦笨柒
唔好問我有無圖 客戶私隱問題 過1000like我考慮po

未免沈底 過100like po相

M字頭？

冇人想睇

老老實實你做得呢行 遇到呢啲小問題都要上黎開post發洩不如唔好做好過

1000 > 100咁大折扣呀?

無人想睇呀撚樣 有無交稅呀

Po相死全家

心同感受
香港人度到仆街又計呢計路
之前有個連登bro打搵我買樣潮牌
個價22到26k
佢夠膽死話得15k 呢個價我負擔唔起
我直接話15k你搵到既就去買啦
問完唔買都好多 有d問長問短又要6 7個item
既價 報好哂價冇樣買又話有人賣平d
我心諗咁你咪搵佢買
做大陸客生意就唔同 錢唔係問題 冇話計你個小小錢
最硬要做到 又夠爽 一句有or冇 下句就俾錢
當然唔係個個香港人都係咁啦
小弟我唔好彩

想po相你就po啦 又要厄like

問完唔買有咩問題？
你明碼實價打出嚟就話啲客發雞盲啫
咁撚憎人問又咁有本事咪打多句請勿問價囉
做生意做到咁 你以為自己開百佳咩

你咁都受唔起就返去阿媽到飲奶啦
做乜鬼生意
更惡頂既都未出黎呻

問價都唔撚得 邊個先係on9